番uniqlo番到想死

有冇人番uniqlo第一日已經想quit

係咪65一個鐘？

大吧啦

應該好多靚女溝

開膠袋開成日好似機械人咁 慘過食屎

利申炒散

摺衫仔

點解？太辛苦？

除非你太毒 唔係既話食女好易

好多女喎 淨係每日同佢地吹水互動 都已經好撚正

點會啊。試過同個女同事偷偷地係fitting摷佢。佢幫我含 ，可惜無屌到

毒撚做咩崗位都係咁癈架啦

真係去做野既咩？去溝女同事咋

想問下PT係咪真係$65

屌你老味 又要返又要屌 咪撚做啦

渣ga

遲d 變冇人店, 就可以退休

唔好意思要你等

有65咁高？